official：費特加盟曼聯

Manchester United is delighted to announce it has reached agreement with Shakhtar Donetsk for the transfer of Frederico Rodrigues de Paula Santos.

A further announcement will be made in due course.

酸到仆街

牙Fred

屌佢個名原來咁長
Frederico Rodrigues de Paula Santos.

牙fred

Wiki快手到...

David Robert Joseph Beckham (OBE)

邊撚個嚟

香港新4大天王之首

牙Fred都唔識

感覺到鼓魔性
呢種爛打型岩曬爹爹

係咪為左鏝簽唔到而簽..

鏝城簽人一向比曼聯搶 渣撚到 上季已經輸左個山神

鏝個金錢足球垃圾到

十個巴西佬九個都係咁
個姓同個名太長 唔改簡稱冇人識叫你

時代幻變太快進入光速世界

投降吧我沒有辦法